\beginsong{Abbracciami ancora una volta}[by={A. Maccagno -- C. Falzone -- G. Nicolosi -- G. Carletti -- M. Corti -- M. Vecchi -- S. Reggioli}]
\transpose{-1}\preferflats

\beginverse*\nolyrics
\[C# | B&- G# | C#]
\endverse

\beginverse
\[C#] E ora che non so più sorridere | \[B&-]
\[G#] ma sorridi \[C#]tu
\chordsoff
\[C#]e ora che non ho più un sogno da sognare | \[B&-]
\[G#] sognalo \[C#]tu.\smallskip
\chordson
\[D#-] E mi sembra immenso \[C#]questo mare
\[B&-] mi fa paura la \[G#]sciarti andare
\chordsoff
\[D#-] ma ti ho insegnato a nuo\[C#]tare
e \[B&-]so che ri\[G#]tornerai.
\endverse

\beginchorus
Abbracciami an\[F#]cora una volta
anche in que\[C#]{st'aria} che è sporca
io guardo \[B&-]dalla mia stanza
e l'orizzonte \[G#]sei tu.\chordsoff
Provaci ancora una volta
anche se a nessuno importa
in quest'acqua ormai così sporca
la speranza sei tu.
\endchorus

\beginverse%\chordsoff
\[C#] Ti ho insegnato a parlare e camminare 
~~~~| \[B&-] è con te
\[G#] che ho imparato ad a\[C#]mare
\chordsoff
e ora dammi le ali che ti accompagnano
~~~~| nel viaggio
hai imparato a volare.\smallskip
In questo cielo deserto
c'è il solo cuore che sento
insegnami a lasciarti andare
e dimmi che ritornerai.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginverse*
In \[F#]questo luna park de\[B&-]serto
c'è pro\[F#]fumo di mare a\[B&-]perto
\[F#] gli occhi chiusi
\[B&-] e l'orizzonte sei tu.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Tu provaci ancora una volta
anche se a nessuno importa
in questa storia ormai così sporca
la speranza sei tu.
Abbracciami ancora una volta
anche in quest'aria che è sporca
io guardo dalla mia stanza
e l'orizzonte sei tu.
\endchorus

\endsong
